又話北水 笑撚左

原來北水先係阻礙港股上升動大尸
專家食屎啦

駁唔到

留名睇大陸班閪比外資夾硬個春袋買貴貨

不嬲支那所有野都係陀衰家
第一日知咩😅

關咩事，噚晚美女強勢

以下依句說話唔係我呀 sir 講，係我心底話：
垃圾北水，班支那大媽完全冇獨立思考，升市爆追，跌爆沽，對大市 trend 完全冇幫助，只係將港股波幅 x2，正仆街

你死啦我澤低左你名要交上去比爺爺了

小心一陣有人拍門要跑快啲

不嬲都係

再嘈就碌落山比你睇

贏左30%
多謝美帝
屌你老母呀爺

肥絲有無買開邊隻

屌你老母呀爺 我要佔中了

阿爺 你唔洗返黎住 無煮你飯🤗

駁唔到

肥絲依啲咁穩陣肯定 all in 261 中建銀行啦